有冇巴打狗會戶口有六位數？

入落去咪有 當儲蓄戶口